所有叫人留機場嘅都係鬼

我地目標已達
晚上所有升降已取消

按排緊旅客去T2
清咗T1旅客就會開波
海關已經被要求全面配槍
機場六點後暫停運作

所有手足be water

不要再被捕！

自推十次

推

無退路無人數無裝備，馬上撤退
大搜捕係必然，不要做新聞上的數字

Push

好多和理非起現場
走

勁撚多警犬開po叫人留

push

真心，太多po，太多鬼。

人地唔走，自已起身走

成個場走淨示威者咋，仲留係度做咩

push 明天再戰

走！！！目標：一個頭都唔好送！！！唔好理1800,而家即刻走！！！

走

乘機block晒
亦都歡迎你班賤畜block我P牌仔

推
唔好留呀

走，因為留下來沒有意思

811721

推 leave

即刻走

推！
大家要時刻諗清楚我哋因為乜嘢原因而企出嚟！
有咩事就快閃 Be water 香港人加油！
光復香港時代革命！

香港人清醒下啦！屌你老母！

走呀

聽日再黎過 今日快d走

無車走la on9

有機鐵 快d走

平時因爲驚，網上才叫走（散水黨幫警察減人數）
今日是成果已達，保留實力，日日入機場睇佢取消幾多次

Be water !!!

中風狗喺記者會強調無衝擊唔會清 即係九成九會有鬼搞事

走走走，不受傷不被捕

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家